齊做國際文宣 推俾世界知香港人得11%覺得自己係中國人

Pls retweet/share/comment

手足互科

Push

本土主義

等啲人知香港人自稱國人嘅係極少數

點解會follow原柚

好心咪無聊私怨
何況我都唔知你乜水

上連登勿認真

p

吓 case by case la
除左青山熱狗中共都ok

我自己係一個新自由主義者
唔太認同民族主義

反感大中華主義
但個post推緊本土主義wor

同意
民族主義好危險
地球村啦已經

岩用攞去

Wow thank you

大中華膠可以鞭成世
害撚死班細佬
香港幾時可以產生絕對嘅本土主義

唔係你鞭就會產生

求同存異

催生緊la

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

點樣定義中國